---
layout: "image"
title: "Voilà la tour d'Eiffel en miniature"
date: "2014-01-29T12:41:28"
picture: "P1010723.jpg"
weight: "1"
konstrukteure: 
- "H.A.R.R.Y."
fotografen:
- "H.A.R.R.Y."
keywords: ["Eiffelturm", "Mini", "Mini-Modell", "Turm"]
uploadBy: "H.A.R.R.Y."
license: "unknown"
legacy_id:
- details/38138
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "38138"
_4images_cat_id: "656"
_4images_user_id: "1557"
_4images_image_date: "2014-01-29T12:41:28"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=38138 -->
Na ja, fast. Das war gar nicht als Modell geplant aber die Statik hat sich derart schön in die bekannte Form eingestellt, daß ich einfach nicht widerstehen konnte.